若我們接受政府的條件我們已死去的朋友不會原諒我們

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

一起撐下去

push

即係一定要另立政權？

Push

有心救理大，就全面癱瘓

禁入去睇
你200萬人堵路，係救唔到理大，政府最多攻完理大，再清你地